【尋人】鴻福郎

好似2-3年冇見過

石頭？

而家興食石頭郎

尋你老母臭閪
返去圍火堆啦屌你老母

Stone department

%*#*^#^

唔講唔覺
佢去咗邊

唔係喺高登咩？
％＄＆％︿＃＠％！＄＃％＠＄︿＃％＆＄︿＄＆％＃︿＄＠